# README #

### What is this repository for? ###

Repositório para o projeto desenvolvido na unidade curricular de Inteligência Artificial do curso MIEIC da FEUP.

O trabalho desenvolvido é um programa interpretador de linguagem natural no domínio da gastronomia portuguesa

### How do I get set up? ###

Compilar com SWI-Prolog o ficheiro main.pl
Depois introduzir o diretório da pasta dos ficheiros e está pronto para as questões.


### Who do I talk to? ###

Luis Abreu, pedro_abreu12@hotmail.com